我宣佈運動正式收皮！！！！！

利申唔係散播失散主義、分化，係要指出場運動比到政權最大壓力嘅唔係和理非遊行，而係兩星期前嘅黎明行動呀！！！！！！

以為贏咗區選就收得工？以為贏咗就一天光晒？再不復當日嘅狀態，不如做返港豬算啦

1

2

Pull

你今日做過咩！？

拉

3

推呀屌

4

on9 topic

今次係第幾次宣布收皮

煩唔煩係撚咁開呢啲標題

5

條撚樣喺度打稻草人

連登不嬲平衡時空㗎啦

6

其實屌呢啲人都無謂 佢地post多啲仲好tim
日日話收皮 好似狼來了咁
以後無人會比呢啲嘢影響到

你有你開我有我拉姐

支持重啟，但係你個標題太閪

做乜撚嘢

好撚煩 各有各做講左幾個月

兼on9 content
係度打稻草人，佢自己今日就唔出去係屋企圍爐取暖。

要你嚟宣佈咩柒頭?
你咪又係屋企打幾粒字睇下直播

拉

一開始無做黎明行動係咪即係一開始就收咗皮

唔好誇大成效啦 塞鐵搞嘅只係班底層員工
管理層都唔會同你搭鐵啦
唔好講到黎明行動可以令香港經濟癱瘓咁啦

負皮，上一頁

咪就係 樓主

拉你條冚家剷，屌你老母標題撚

on9

又收皮？好撚easy wor你講呢句 最撚憎呢d 標題

到底收左皮幾多次

既然你唔係散播失散主義、分化，就唔該你好好指出，唔好標題黨
呢啲標題黨就係失敗主義嘅表現

又嚟宣布？

垃圾標題

On9

講左幾多次咪做標題黨
又做分化撚

你都收皮架啦
拉 負皮 上一頁

6月- 運動收皮
7月- 運動開始收皮
8月- 正式收皮
9月- 運動玩撚完啦
10月- 我宣佈運動已完
11月- 我宣佈呢場運動已經玩完
12月- 我宣佈運動正式收皮

咁都上撚到熱門 jm9

起底見到樓主成日開呢d 宣布收皮po
樓主塊面腫未

負評加拉，西標題。

拉 畀其他有用po上熱門

點解咁多人拉都上到熱門咁前

乜撚野區選完左就一天光晒
呢幾日幾撚多集會遊行盲撚鳩左？
屋企睇live應該睇到今日幾撚人啦啩
收皮啦屌你老母

拉 話自己唔係發佈失敗主義

收你老母

全部都拉 都可以上到熱門?
舊野壞左?

笑撚死

最憎你啲咁嘅人成日散播失敗主義
如果運動收皮真係因為你啲咁嘅人

咪就係
咩原理

DLLM標題黨
拉

你咪撚煩 根本好撚多人出 on9仔又玩標題好撚好玩？

認真唔撚想再睇到呢啲垃圾標題 好撚反感 睇完好撚灰

標題黨拉

黎明行動啊

咁都唔係散播失散主義?

想問比左啲咩壓力，有跪到？

Block撚咗你仔柒頭 玩單機 收皮收皮 屌你老母

排得仲前左

你老母臭西見撚到呢d標題就火撚滾。
你條撚樣唔撚開呢d post對場運動仲大貢獻呀，我話你聽。

一起底就見到呢條友宣布失敗左好幾次

標題已經散播緊失敗主義啦
煩唔煩d

Push

1月-正式宣布我收皮呢場運動

做乜鳩

同埋唔好誇大黎明行動成效...成本大過成效

放負撚 拉

黎你老母明行動
講撚咗唔做仲係度帶風向
拉